有冇人做緊證券行文職？

早排係 X才 見工，總行文職位。
有頭先打比我出左 Offer，冇巴打做過
係咪一般文職無咩特別伏

利申：無相關牌照應該唔會迫我轉做 Sale

得閒捉你去格劍

我背脊好硬唔會斷嫁

一返就全公司都知你係孔乙己

咪玩啦
細極一個月都幾個 Turn Over 啦，無咁易知既。

做咩位先

總行好似最惡做
有冇15k？

耀才咁大間你驚春
真係要你做admin野

sales係都分行請啦

FG 都唔止啦

文職位小頭目

18k?

Admin嘢啫，比盡你咪嗨埋HR嘢，冇牌唔會要你sales嘅